舊區大夏會重建，咁大型屋苑呢？

舊區例如深水埗，九龍城其實好多三層舊樓都已經拆左起左番高一倍，咁多左單位賣有利可圖都有發展商搞正常

若果係美孚，太古依d大型屋苑其實會點？ 都成四，五十年樓，個價本身已經貴，住戶又唔會平賣去重建

我唔識建築，真係幻想唔到點收購重建呢d貴價藍籌屋苑，但一路舊落去，會唔會有結構問題？

若果依家去買果d舊藍籌屋苑，過二十年後其實預計會係點？

近期有人掃灣景中心大廈，24K一呎落釘

過左呢代人先算啦，咁長遠留返比下一代諗。當你買30年樓，住多40年都差唔多果頭近，唔理啦

你個孫識屌閪，太古城都唔冧
一直有人住同維修， 150年都冇問題

New York Manhattan好多住宅都過百年
一樣有價有市
係居住質素越黎越差咁解

唔搞劏房就算行樓梯唐樓住一百年無問題

搞劏房真係縮短樓宇條命

太多業主買唔曬

等佢冧完上新聞先拉警介線封屋強拆

其實我都想問美孚新村點搞

政府收地
地契
唔續地租
強拍

班友買到樓下個商場先算啦，大業主持有的

唔係你呢代人諗既事

到時有需要先會有人諗ga la